[三萬thx] 47歲男警確診武漢肺炎

正
唔好俾佢停 三萬thanks

46歲

有其他post喇

呢個係琴晚戈個定係第五個？